12人被送中事件睇到上年對送中條例既擔憂係真實既

好真實既事例可以教育身邊藍絲（如果佢地仲有腦）

家屬上埋去都好危險又要隔離

這就是中國式法治

實行咗國安法 合法送中